英超唔計Big5 下季 有曼聯 狼隊 愛華頓 李城 紐卡素

英超係咪進入史上盛世

第六都爭死人

阿士東維拉

爭崩頭

愛華頓係一隊有錢比佢都打唔起無表現既球隊黎
因此可以剔除

爭第六炸

佢地爭上半版啫